有無人因為同另一半條件相差太遠而分手？

利申左先 借朋友AC開post
分左手無耐 好灰
大家都好鍾意大家
不過大家學歷實在相差得太遠
我自己都唔係好接受到呢個差距
我DSE考得幾差但另一半讀緊best5收三十幾分嘅神科
就算撇除學歷唔講
其他方面都係比起佢差好多
有無廢柴可以入嚟圍爐取暖下

Btw係我講分手
成日都覺得好自卑
咩方面都襯唔起佢

條件差距會咁就一定
到出到黎做野仲會明顯
圈子永遠唔會一樣架

咁咪自己有動力做好囉

呢個真
佢身邊d人都好blue blood
而我就有陣屋邨老泥妹除

有無試過追番個差距先？

但如果去到夾硬改變自己
其實又好咩？

試過女友係美資ibank 做

同佢一齊只係短短幾個月
學歷方面嘗試緊
其他都係一d改變唔到嘅地方
例如家底 好自卑

咁其實好好丫，你自己睇多d自己有興趣嘅書都好
家底你無得簡，其實唔關你事
你可以努力增值自己架嘛
唔一定要好學術嘅野

阿法

比左個處佢未

多謝絲打你

最多只係錫過

學歷好重要 除非你醒到唔使學歷都可以勁成功
如果唔係只會愈走愈遠 愈黎愈傾唔到計

早分早著 留番d尊嚴比自己

I know that feel bro
無謂強求啦

係COME ON JAMES

有愛咪得
無人迫你同佢一樣架

女方嘅角度(可能唔係個個都咁覺得啦): 唔會介意對方學歷收入,反正作為一個成年人,有能力養起自己
拍拖嘅時候咪盡量俾面子對方,揀d對方負擔到嘅地方囉,最重要係同邊個一齊
利申,絲

家底唔係你揀嘅,有邊個唔想家底好?
其實可以學多d興趣,或者增加自己嘅見聞,讀下唔同類型嘅書
有d興趣唔洗話好貴好貴,例如去自學下樂器,呢d陶冶性情嘅活動會改變到人嘅外在氣質...
又或者,投入d去做好你而家可以做嘅嘢,進修下讀下書,或者專注一樣野發展,因為我覺得投入做每樣嘢嘅人比起hea底無所事事嘅人更有魅力